扑嘢波蘿me

我佛慈悲